波台已死，無人提友蛇僭建

人地魚台一早開左
你哋有冇當過友蛇係手鐲

原來已經有人開咗，拉！

7到

拉

四眼仔

推

咪撚笑啦

賓狗狗口長不出象牙

劇本反賓？